【倫敦直擊爆大鑊】翁靜晶越洋追擊 當街逼和尚脫衣認錯：我會改邪歸正！

【倫敦直擊爆大鑊】翁靜晶越洋追擊 當街逼和尚脫衣認錯：我會改邪歸正！

翁靜晶近年喺香港捉過唔少假和尚，有「佛門女俠」之稱嘅佢，去倫敦旅行，咁都俾佢遇到假和尚，難怪佢慨歎：「為什麼總是我遇上？」路見不平，梗係出口兼出手，女俠即時出動！

再次見證，2018年5月16日在倫敦Tottenham Road，翁靜晶令到假和尚脫掉和尚袍，仲答應不再騙人。不過，他答應「改邪歸正」，這句話是真是假？放長雙眼。

影片及資料來源：翁靜晶

佢唔係話收山架咩

女俠
但係大陸佬咁既姿態信佢改正至奇

佢會去第二度厄

認真而家都唔知有咩係值得信

勁

不過條友肯定過兩個街口又黎過

好型

大陸永遠怕惡過自己既人